# Reto de programacion App movil

- Google map *key personal
- Geolocation plugin
>  ionic cordova plugin add cordova-plugin-geolocation --variable GEOLOCATION_USAGE_DESCRIPTION="GPS"
 npm install --save @ionic-native/geolocation
- Para ios necesita Info.plist
> NSLocationWhenInUseUsageDescription

# La Carpeta serverjson
- usando nodejs con un archivho json para hacer la funcion basica de un API para consultar los ATM

> deploy en heroku https://retodeprogramacion.herokuapp.com/
